廢青整手機Game系列！之第二隻

是咁的，又係我地幾丁友
最近開始整第二隻手機遊戲
上回好感激各位巴打比面，個Post都有過百正評
所以我地都好想堅持落去，希望巴打可以繼續支持我地本土既出品
事不宜遲，立即去片！

今次呢隻遊戲叫做「Bludy1.11」，都係繼承返「Bludy」呢個系列，
一個小小太空人想追逐夢想，奔上太空！

上回講到，佢排除萬難甩頭都要上太空
今次呢隻Bludy1.11就係講Bludy自己上左太空之後
要搵返自己個身!
只要Bludy穿越10個傳送門，到達第11關，
就可以搵得返自己個身! 功成身退
但命只有一條，冇退路可言。

各位巴打，你地今次可唔可以做到1命11關呢?
如果巴打中途死左，我地原意都係想大家可以由頭挑戰過，一氣呵成
若巴打真係想直接係死左既一關重生，唔嫌煩既可以睇一個廣告，
咁就可以即時重生，但每次最多都只係可以用一次，
再死就一定要由頭挑戰。
呢個亦係巴打對我地一個小支持，希望唔好介意。

Link
Apple Apps Store:

Google Play Store:

最後，都係呢一句，因為我地冇咩錢可以用黎宣傳 ，所以希望各位巴打支持我地啲本土小型創作，而我地都好想藉著手機遊戲，比巴打們輕鬆一下 。我地目標係每一個月就會出一隻新嘅小品遊戲，或者係現有嘅遊戲加入新嘅玩法同更新。

如果巴打想支持下我地，可以like我地嘅Facebook，或者follow我地嘅instagram，我地會定時更新，第一時間可以知道我地整左咩遊戲。

Facebook:
Instagram:
Website:

若未玩過上次果隻遊戲既巴打可以入去睇下 ：

特登整到個控制喺左右兩邊係為咗增加難度？

係 各位巴打將會體驗到
想轉左變左轉右
想向上幾左向下
若果巴打克服到呢個控制方法 一命通關應該冇難度

各位巴打，若果賞個面可以like一like我地facebook或者instagram

隻野行得有啲慢

同道中人 話說我都寫緊GAME, 幫手LIKE下FACEBOOK

Stage1有D空間可以先練習下
熟習左就可以呼風喚雨

多謝巴打意見
我地可能下一次更新考慮下加快少少隻Bludy

加油巴打 一齊努力

你地用咩software整

Unity

下個更新我地再試下整得更加易禁

應該開個HK Indie Game developer Telegram

支持本土
巴打有無興趣下隻game加d原創音樂/sound effect
我之前都幫過幾個巴打搞手機game d音樂
有興趣既話tg我
tg: @kungfupandaren

多謝巴打先 有需要tg你

正 支持

不過好難玩

我地黎緊呢兩日會有更新，會更難玩

巴打 我地岩岩較快左 過兩日更新黎爽下

follow咗ig
不過驚自爆

多謝巴打用行動支持我地
我諗冇人咁得閒搞搞陣既
可以順手follow埋facebook

幫你推下啦
加油

多謝巴打
btw 打左老婆未

好似111%D game

Agger

抄得咁明顯點支持你呀

我都有印象，個玩法同條youtube片都同hardest game 好似

巴打 當我地決定整呢一類2D game既時候 其實真係有參考過hardest呢隻game

因爲我地都係寫game既新手，而呢隻game有好多基本野值得我地學，例如一啲object movement同啲rotation等等 但係我地係玩法同內容上都有唔同既地方，而唔係就咁抄呢隻game

我地呢隻同hardest既其中一個好大分別既係一命通關同可以狂死 就係想巴打要盡全力克服個control 一氣呵成咁去 令成件事都有唔同既玩法同感覺 希望巴打明白

加油

多謝巴打

push

呢種game算大路
無話抄唔抄既

Pish

推呀

幫你推下啦

無人

diu你第一開個上下慢撚到

多謝你

得閒入黎推一推

上個post啲人唔見哂，得番你

唔應該再有呢啲咁核突既虛擬制出現。

巴打介唔介意詳細啲講下

支持

點解控制上下果個位禁落去會窒下窒下咁既

明了，但第二關卡死左 冇位入

多謝支持 中意既話玩多幾野

巴打咁樣絕對係無...

早晨

hi

其實你有冇玩

玩Bludy多

個廣告閂唔到既

過幾秒左上角應該有得閂

星期六都咁得閒

本身想支持你 睇完game名 你都仲好意思post上黎

巴打 咩事

唔係講你
Btw 已經down左你隻game

玩完可以俾啲意見我地

巴打讀city ee?

巴打識我地

臨訓推下

早抖

咁難玩點玩 第三關已經卡關
五命都未必爆到機
仲要一命

規矩黎 加油

Dark Souls黎嘅
一命爆機

又未去到darksouls咁誇張掛

用ipad玩第一關個上下左右掣唔見左

多謝巴打留意到 我地盡快搞返掂佢

成個弱智仔咁唔知禁咩制好
活生生俾粒星球撞死

冷靜啲就得

help pish

無哂人

我陪下你

中秋節快樂

大家咁話